。。。。

你真係好假
我知道哂你背後講個D野
好賤

sor

我無嘢講

吹？

blow？

Let's go party party all night